［罷定唔罷］得返罷買名單上嘅滴露、威露士消毒濕紙巾、洗手液

小妹一直堅持黃色經濟圈，罷晒黑紅藍以及TVB廣告客戶嘅產品
但大陸已用生化武器攻擊香港，甚至攻陷全球，情況已非常嚴峻
去過多間舖想買消毒濕紙巾、酒精搓手液，存貨已所剩無幾，仲得返啲罷買名單上嘅Dettol, Zenses, Walch

各位巴絲點睇？

堅持原則罷買到底
保命要緊不如妥協

759有隻韓國消毒濕紙巾好好用

自己買火酒放係細又可噴既容器到用

係喎，好在你提醒
要去睇下仲有冇

齋火酒？要溝其他嘢嗎？

我尋日去補貨都仲有大量

好，支持黃圈！

放心啦 一日未殺到埋身 最多都係加價 唔會無貨

想問下咁多位手足滴露消毒液有啲乜嘢替代品？

我屋企用晒而家周圍都冇得買，去759買紅色果支頂住先

Betadine呢個牌子好多野都好好用，係我個家庭醫生推薦我用架

邊度有得賣？

屈臣氏，而家咩都冇晒

HKTV 買彩豐行啫喱
我買左16支 18ML
兩支18ML $18蚊

唔該哂手足，不過我其實係講緊消毒液
即係洗衫抹地可以加少少落去溝水個隻

漂白水冇得輸，1:49倒溝水，抹野1:99

但係如果用漂白水洗衫會唔會漂白左
sorry真係唔識跪求手足指教

推